Backup佬 利用「達哥」心血搵錢, LIHKG起底 (12)

以下資料由網民提供 與本人無關

林偉迪
92523952
香港中國婦女會馮堯敬紀念中學
馬鞍山錦泰苑

2013開始 達哥已經紅左 有條友backup佢打機片上youtube 之後開廣告營利搵錢 開頭都冇乜野

然後仲開埋FB page 令到有班on9以為佢係達哥/達哥授權左 慢慢youtube訂閱人數開始爆升 升到超過達哥本身個channel backup狗感嘆：拎起容易放低難

2015左右 去到10萬人訂閱 可以拎youtube playbutton 佢冇現身攞 應該係G公司 google 寄比佢 佢再係FB post 話果年真係大豐收 (屌你坐定定download就有錢收緊係豐收)
on9人數持續上升 訂閱人數超過達哥channel 一倍

2016 年中G公司同達哥傾過呢個tatfullclipbackup2既問題 原來條友拎佢d片搵左好多錢 當時達叔都冇做任何野 Backup以為冇人知
到達哥5周年後 backup狗增加左廣告（影片timeline 黃點) 收入再升50% 達哥冇content id冇辦法停止佢營利

直到2017年 1月16日 達哥自己up backup上youtube(冇廣告冇營利) 而另一方面 muv1668 tatstory tatbackup呢d授權左既channel係冇停止up片
但係條on9仔backup狗自己衝出黎柒 問人係咪唔洗再要佢backup 再詳細d請睇達哥篇文

原本佢大可以繼續up片 繼續每年搵幾十萬甚至過百萬
就係衝出黎問左一個佢呢一世人最後悔既一個問題
然而佢篇所謂道歉文係完全冇悔意 亦都被踢爆一定冇可能淨係賺36萬 最後就潛左水 LIHKG各巴打既行動亦都正式開始

2017年1月22日 backup佬將YouTube Channel及Facebook Page刪除

呢個故事話比大家聽 有d野 講錯左 咁就一世
希望大家唔好再借達叔搵錢喇 唔好以為冇人知

達哥給予你們真相，接下來你們知道要怎樣做
達哥官方FB/頻道:

by CHOK人

當班小學雞覺得佢好辛苦晚晚坐係度錄係度up片

其實佢用手機都錄撚到 屌佢老母

你就出街錄
達叔就晚晚趕返屋打機比人睇

留名

記得要查清

大家唔好搞林迪偉住，
未肯定是咪backup佬，
唔好殺錯平民

我轉貼架咋 大家睇路

林偉迪仆硬街

你同你朋友用既字眼真係似

留名睇跟車太貼

唔撚係掛

留名

達叔

咁樣貼個樣出黎就話係佢, 等睇多車連環相撞

其實我記得以前BACKUP 佬試過黑畫面開聲直播，果段有無人有BACKUP ?

保持距離先
廢時跟車太貼炒車

wtsapp冇必要改圖啦
搵條友同佢扮傾好過啦

明明高登果邊兩條友潛左咁耐

而家一叫就上水

唔駛番學?

巴打 想問我可以抖下嗎

巴打小心啲

仲有段扮喊回應高登指控 。岩岩Bynum d whatsapp 都有提

我諗緊果兩件係唔係mon緊你

有無backup 同拍低whatsapp 對話

其實有段錄音就搞得掂

呢度係有人聽過backup佬把聲

高登果邊既兩位up得出連登線人係邊個

究竟佢係線人同學丫, 定係backup佬
定係以上皆非

扮傾都扮唔切啦
如果CHAT個日期係啱同冇改圖既話

等左成日得呢啲
仲要之前未爆就問定點收錢
大家小心啲唔好炒車
有無人提供到多啲證據

中立啲講句：小心跟車太貼 殺錯良民

魔音達都有今日

想問吓依家可以邊到睇返達d backup？
定係點都睇唔返啦

留夠睇backup狗真面目
各位切勿跟車太貼

好似tatback有但要慢慢搵

岩岩連登已經有一個膠post集體炒車

達叔 珍重

推撚死你

推！

其實係咪應該除消左個懸紅?
實有d 2打6為左筆錢走黎亂放假料

轉貼都起碼講吓啲相同資料點嚟
等啲人可以自己判斷真偽
一開個post就係張相同資料
好多人冇睇留言就真係以為已經確認咗
唔係個個都Mon實個post發展

咁叫證據

借刀? 有冇證據先

推呀
達哥加油

希望唔好係借刀

backup狗死全家

等證據

推

push

線人可能就是backup佬，相中人未必是backup佬

收皮啦backup佬

睇定d

但backup佬劫數難逃

LM睇炒車

F5已爛仲未起到底 點樣劫數難逃

好似無100%果個證據既

你可能係backup佬 樓豬都可能係backup佬

topic冇左啦

pish

正評係俾起底組

lm

中學生黎講佢會唔會太老個樣

你信佢講中學生？

推 無追之前啲post 但已經知咩事 我以前都以為達叔係知道同批准佢backup 因為聽到佢成日講咩你自己睇返backup 誓估唔到事情原來係咁樣 達叔宜家自己backup返都係好事 不過有啲可惜 睇唔返outlast嗰啲嚇到瀨屎系列 好鍾意聽住達叔把聲瞓覺 唔知點解特別好瞓 我覺得backup佬個出發點純粹backup返啲片 方便睇唔到直播嘅兄弟係好 但借達叔個名嚟搵錢 就真係好仆街 睇到啲人仲話無backup佬 達叔點會出名 真係笑而不語 佢唔出名 你會幫佢backup？笑死人咩？

晨早流名

早晨各位

成個龜頭現晒形仲有人以為佢出發點係好

查實呢次起底既目的係咩?

蟻多嬲死象

代達仔去表揚佢多年嘅付出

睇完覺得香港無得救 明明達叔係岩都比班弱智仔講到係不仁不義 偷人野去賣錢仲話係幫達叔宣傳

想問其實點樣可以起backup佬底?

我自己一backup返就製造輿論圍攻我既人，我真係無辦法講多謝。

g公司咁好ge? 同番達哥講backup佬條仆街借佢搵錢

快啲多啲料啦, 條仆街唔死唔撚得

應該係G公司入面有真兄弟幫手提醒達哥

自篇自導自演

好串

想問下有冇果張收益流出圖？

無追幾日，點起到底?

fake

Pish

究竟有冇人話到比我聽咩類型嘅料先叫有力？
有wtsapp 對話紀錄又話改圖 or 造假，我諗張相有埋icon 都會比人話造假
本身諗住話張相有電話no. 都叫有啲野查下，點知你班友吹到咩都係假，有個巴打仲好笑到咩放大睇話pixel 唔同
講用字仲好笑，咩叫用字好似？語法定某隻字好似又唔講 用字似呢個point之前ben 哥po 咪集體抄哂車囉 遊生仲列左9 個point 話用字似 你而家一個point 都冇叫人點信你用字似？
抱住咩都係假嘅心態自己起底黎有用咩？報案叫稅局查算啦 除非你地覺得會有張相咁啱影到backup 佬加佢edit 緊個page

等睇我都變埋backup 佬真人

可能因為有懸紅 捉蟲

高登個起底Post topic名係咩

之前起底係起完會做到某個目的
呢次呢? 起完啦
知邊個係個撚屌狗
之後呢?

PS4果隻地產狗起完係攪到佢
呢次起完企左係到
係咪咁就幫到達哥? 起左就表揚到?

當然, 達哥係心地好唔攪人
唔似我咁心地差要攪人
不過, 起完企係到, 不如唔好起好過啦
隻撚屌狗錄片做思覺老師話行旺中笑緊你地炸

backup佬姓林

屌你老母

起身推一推

唔該哂

好 大家起完底 洩完憤
收得工 ？

好眉好貌真係佢？

google咗疑似backup狗個名
見到有算命手痕㩒咗入去睇
雖然知係啲人網上亂鳩嗡
不過如果係真 個結果又幾好笑

荒唐散財

屌

大家加油
推

起得咁垃圾都正 評，巴打食開屎？

Backup佬以為收左條數刪左個chanel就無事

鳩嗡咁估。等達叔工幹完返黎可能有突破性發展

tat:唔好搞咁多野喇

我冇辦法多謝

靜晒

我覺得好準

其實依加個情況無凌兩可
又唔係100%確認到相中人係backup狗
依加去宣揚佢又驚搞錯人
屌 比條backup狗恥笑緊啦

推呀

雞肋，食之無味 棄之可惜

係同你地講唔好搞咁多野咋嘛
要搞我自己搞返啦
咁就好笑了
利申：ff緊

咁不如問
有無人識相中人？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

泡影夢幻
會唔會暗示達子會告佢

Ff緊達仔告佢
班backup狗fans會點講達叔

可唔可以去稅局講佢逃稅

因為Adsense係廿一號過數
所以條陷家產拎埋最後一筆

人地學生黎架炸
無BACKUP哥哥你鬼有咁紅呀
過橋抽板
你咪又係借兄弟搵水

又好難怪呢度巴打咁多疑
講到底都無乜直接證據證明相中人係backup狗
最後起錯底既話，唔係一聲道歉就可以解決到個問題
另外backup狗玩保密玩得好精
睇佢即時del哂所有網絡資料就知佢唔蠢(當然係咪有25仔私底下通水就另計啦)
除非另外有佢d相熟肯爆料
唔係都好難確確實實起到佢底

講到底達哥可以出律師信要求g公司公開backup狗資料既
到時咪真相大白
不過我諗達哥唔會咁做啦

咁撚賤？？？？？？？？即係佢所謂道歉全部都係做戲

所以拎完最後一水就刪chanel
以為達叔想追究都追唔到
好撚天真

我整理緊

但唔好有期待, 稅務局講明就算有行動都唔會透露

我屌佢老母死全家啦backup狗

原來唔係因為比人起底而收皮

錢已袋 理撚得你
Facebook都刪埋 鬧都無得你地鬧

Google包庇呢D仆街又係仆街

線人上水十分鐘個page收皮
有人擺埋facebook link又係唔夠一陣個facebook都冇埋

呢個可能性機會大D

其實有冇巴絲識相中人？識佢嘅巴絲幫手問下，就算保密做得幾好，實會有人識得backup佬真人

明知偷野都要比佢賺錢

大家明啦
呢條正一陷家產嚟

G公司咪算好囉
咁樣善意提醒
重好意思怪google

如果g插手只會比人屌佢唔維護個人私隱
好彩g有兄弟員工

Google通知達哥，算係咁，依家問題係達哥唔通過法律途徑出信，達哥一出信，Google就明正言順可以將backup佬嘅資料公開

agger
佢大可以直頭唔通知達哥
等條友繼續掠水

係g公司某員工好咋下化

公道d講句

youtube同page應該係收左錢先刪

個人資料個d就有線人出現先刪

我英文差 上面果張係咪一樣意思 ？

達哥youtube仲有人死撐

Del page 淆撚到喊

agger!

google 根本無包庇
發現不尋常已經聯絡真正版權人
佢要做野一定要版權人開聲
仲有好多人是非都唔識分

btw 冇追post
sky tin去咗邊

條友改左名

咩名

改左名渣, 仲繼續搵食

HIULAAM CHAN 一係就backup佬自己，一係就佢d豬朋狗友

tat fifa仲扮無野

呢條都係仆街嚟
但點證明係SkyTin狗？

改左個名only, 內容無變過, 一睇就認得
""此乃達哥 tat backup 精華錄，所有收益將100%給予 爆機兄弟 達哥 , 兄弟如支持達哥 , 請多看數遍及單數LIKE , 並請踴躍Subscribe!!!""

又有人backup揾錢？

d片仲要好似由backup佬個到攞返黎

第一條link個joe chan先on9，話幾年前無告發無提，而家無資格出聲

仲要佢本身得兩條三上片都算..件事都發生左咁多日
仲要照UP WD個幾條片, ON99咁

唔知又想cap幾多水呢？
sky tin

其實一開始有幾多人搞錯左
Tatbackup=tatfullclipbackup
利申：由一開始已經搞錯左

佢個PAGE寫收益將會比番爆機兄弟
佢係咪想陰鳩達子

嘩, 原來咁多廣告 (用開AD睇都無留意)
最好笑個句 :
""此乃達哥 tat backup 精華錄，所有收益將100%給予 爆機兄弟 達哥 , 兄弟如支持達哥 , 請多看數遍及單數LIKE , 並請踴躍Subscribe!!!""
達哥自己都有頻道啦, 洗撚俾左收益你之後再俾達哥咩

喺到同被backup佬燒埋一份嘅Channel講聲

好似係我潑火去埋你哋到
Sorry呀唔小心踢爆埋你哋

斷人衣食猶如殺人父母
你哋係咪好嬲呀？

我咁問，會唔會好傻豬呀？

我諗由fullclip一出開始
就冇人知有tatbackup嘅存在

我以前睇backup片係睇左tatbackup先
但之後覺得分abcd片好煩
又見到backup狗有全片 個名又差唔多
之後就無睇tatbackup
諗返起真係好戇鳩

又唔洗咁自責

好似係我cap到backup佬係條片賣廣告先燒晒咁多個人

冇事ge

其實達哥一出post就已經係話畀全世界知，得tatbackup同MUV1668有主動徵求達哥同意，其他都係借達哥嚟搵錢

最後一句
達朝誌 Fifa Talk SkyTin
Sorry呀BB

講呢句都戇鳩
真係以為日後達叔都咁好恰唔會爆佢講大話

咁又慘啲嘅
父母入晒老人院
又買唔到樓
又冇女朋友
人又樣衰

咪要係電腦後面搵下快錢囉
比人踢爆個時心諗又要窮過

on9
都冇人知有幾多收入

佢9up話今個月冇營利都得架啦

啲留言全部係前幾個post嘅論點

無人睇咪無收入囉

兩個小學雞搵交嗌
留名等睇有人捉番chatroom 啲人出嚟逐個逐個鞭

CHATROOM版 睇班小學雞洗版真係咁大吸引力

JOE CHAN

有廣告唔代表我有收益
呢句無敵

有幾個應該無搵錢，係真心fans ,例如sosadson 同tatstory

老老柒柒 佢呢架直頭擺達子上枱搵水
唔係唔REPORT呀嘛

唔知一堆369, -6有咩好睇

我可以比既資訊係咁多
信不信由你地

如果一開始佢唔係自己柒到想公審達仔
又點會落得如此下場

呢幾個應該都係真心fans，我一時忘記打埋佢地個名，我意思依家大家都知邊d係牛鬼蛇神

有無舉報攻略

整理番先
有授權而無廣告：tatbackup，muv1668
無授權而無廣告：ken louis，kino，sosadson，tatstory
無授權而有廣告：達哥 tat backup 精華錄，tat fifa，tat life，tat talks，backup佬

總之都係個句
達仔唔想大家因為錢先有得睇佢
有廣告的channel一律唔睇

ken louis kino 無咩睇過唔sure.

始終都會有人中伏

Agger

sky tin 好似都有。達朝誌有開廣告，已刪除頻道。

ken louis is good, pls

ken louis我唔肯定
幫你加多個達朝誌

sky tin 呢

屌佢老母

tat fifa未收皮喎

真心ON9, D廣告密到好似玩緊電流迷宮咁...

如果唔係backup佬貪得無厭想反咬達哥，達哥對啲牟利頻道都好大量，雖然黎特有自己畫畫，不過都係出咗幾條片之後先聯絡到達哥，達哥仲話幾千蚊唔緊要

件事都咁多，差不多全香港都知，無理由無人識backup佬真人

咁又太誇張

上面個sky tin太過份 一段片十幾個廣告
一定要搵人通知達哥要佢正視問題放生1個自然就有人跟住做博唔告佢

唔誇啦，單嘢一爆咗出嚟，成堆所謂傳媒衝出嚟抽水，有上網睇開新聞，用開fb嘅都知咩事

其實達哥真係應該要告backup佬，追返d錢之餘，仲要告到佢坐監，如果今次畀backup佬走得甩，以後大把人有樣學樣

backup佬個sub都停左跌啦全香港人

呢樣真係駁唔到，香港今時今日變成咁，某程度真係自己攞嚟

佢唔係自己DEL左喇咩

private
not del jor

發生有問題g公司個員工搵達哥求證
咁樣都屌g公司？
係咪要連埋ceo出黎搵達哥先叫做嘢無包庇呀

仲有依個都好似有廣告

咪玩啦,呢個同達哥合作過架

真心唔知, 只係咁岩睇自己訂閱左咩頻道個陣咁岩見到而有廣告先問下

係個位員工冇包庇 唔係g公司 達哥咪話左點解比你地屌極唔出聲 係因為佢得到既訊息係唔公開得否則連累位員工 所以達哥迫於無奈一定要解釋的話就唯有戴返個頭盔叫佢做g公司 行呢個灰地 否則水洗都唔清 唔係個個都有對事理咁強既理解知道backup佬身有屎 咁講你明未？

結果起底單野就咁不了了之

再者 你唔屌g公司 佢就繼續將侵權野冇去嚴正處理 backup佬唔係唯一一個 佢嚴重d所以員工睇唔過眼剩係爆佢一個比達哥知 你當睇唔到你都係共孽者

清掃行動

whatsapp都證實唔到既話
就得番條友login channel既相先證明到

唔知有冇讀緊書嘅朋友同bu佬同組做過project呢

其實都幾難做
人地爆又話可能係鬼, 唔夠有力
又話點證明相中人=WhatsApp 條友
要挑剔真係大把野挑

其實係咪應該開個telegram傾, 再拎起底d資料一齊傾

呢單野做得好既係G員工唔係G公司，G公司冇資格有光環

yes

點report

G公司做野啦

難怪條仆街22號就收返埋最後一條片
賤到一個點

仲有佢嗰個所謂道歉其實連道歉都算唔上

個個叫道歉真係笑大人個口
佢搵藉口潛水就真

屌佢老母死賤種

正常應該del晒片先出黎道歉

佢就唔理，過多幾日先private d片

唔係點收錢 呢條賤種狗
淨係識龜縮 都唔知係咪男人黎

邊到有得睇以前嘅片

佢即時private而唔係停營利怕照比人檢舉兩條片會停權冇錢收，放一條低views片用意不明，可能串柒柒由你地檢舉，衰一條片唔會停權，又低views得個十幾蚊你地咪檢。

反而係個馬後炮傻仔on9 d

好多粗口睇到好辛苦

比你地真人見到條仆街你地會點做？

達粉會直行直過，跟住擰轉頭偷望人，再whatsapp d 毒撚朋友話 我見到backup 佬真人呀，仲屌完佢當面，屌到佢跑走悿呀！

跟住就成班圍爐打飛機

唔洗討論啦 玩完啦
比佢逃之夭夭啦

有無人識相中人 證明佢係咪backup佬？

推啊

屌你，香港太大定連登太細

係連登太少人，去轉高登叫起底組出手，佢祖宗十八代埋係邊個山頭都知呀

原來chrome開左ad block會見唔到呢啲廣告位
原來咁多廣告

唔係嘛, 呢個年頭仲有人信有高登起底組

一早俾joe仔bam哂啦你係咪行家黎

麻里子，你覺得張相有幾高可信性？

笑左.. 對面咁勁起左未?

人都唔多件行啦起底組

達哥叫咗大家唔好起佢底，點解仲要咁做呢…

唔通真係靠你咩，又發夢又報夢，柒撚到震

都冇咩大影響資料少到可以當冇事發生

完全起唔到作用 過埋年無人記得

唔通靠你咩

Blackup佬可能睇緊

屌打錯 backup

D廣告仲密過甜片
平時開ADBLOCK BLOCK晒真係唔知

睇你件垃圾琴晚俾我撚狗咁撚真係笑左

住大埔

乜撚野高登起底組 佢只係一個水鳩人既fb page黎 新會員 ？

俾返個名人地好過啦

我地唔係為達哥

係為全部比人偷片賺錢既人出氣

起底組 都要有料先起到架

我就純粹想睇人仆街

未見過咁難起，條友係醒

連youtube比button都唔親身去拎

好可惜....達哥一出律師信就會拎到

backup佬住大埔喎琴晚件垃圾話

一睇就知

仲講到乜撚野起埋祖宗十八代

我對上果次就起李卓東
我諗佢名都未聽過

起d冇腦mk比埋名同電話你起就梗係易啦

問佢識唔識莫老闆好過啦

可唔可信都好 whatsapp圖搵外國巴絲放出黎先啦
件事都淡埋啦屌

講到明哂 都唔可信？

達叔出律師信既可能性好細

講真，只係擔心siren有無人 backup
新譯果集

哈哈哈哈哈哈！！！！
thx tatstory比 link

好似old new jor
上面係siren

人中4冇曬片

條友醒，day 1開始就收得好密

佢冇用過backup佬呢個名義去其他地方活動

youku都無
gg

Sosadson
21 January at 00:48 ·
唔少兄弟問一D比較舊的直播backup片可以係邊搵番,
我收到可靠情報, 其實一路以黎咁多年都有義士backup左, 只係冇公開,
不久的將來大家就可以係youtube睇番, 請稍安毋躁~

唔知要等幾耐

唔介意等
我而家都聽緊2013年 d backup

Sorry 我跟錯車 我聽樣子巴打講我先咁講 抱歉 對唔住

唔關你事, 琴晚都見你話其實係你個名

Push

其實起到底未
仲咁搞落去
香港人就繼續返工
件事就無左架啦

訓晒教

推唔郁了等下個月

又轉左

Ps4果個就係例子

講緊個樣子煩膠

屌

有d鬼

達朝誌都汁左？其實係咪同一個人

push

無知一問點解搞咁耐都起唔到底
利申追唔切post

比你都淆 點都del左先

冇露面，facebool冇咩資料

達哥聲明入面講過
3.通過法律途徑，讓律師出信俾G公司要求取證。（如果有人實在希望我攞出實質證據，我可以著手搵律師處理。）
如果搵人開post話希望達叔拎實質證據出黎
咁樣有冇可能起到backup佬底

線人好廢

sosadson 唔係有授權架咩?

老實講啦我信線人爆既野但都知係唔太夠力
backup 佬由day 1已經打達哥主意一定唔會周圍同人講
「我幫達哥backup 架 個個月搵幾多幾多」
只係可能得身邊最fd 果幾條友知
更何況線人話過佢毒撚 咁朋友都唔多啦 仲點會亂同人講

而家唯有就等達哥真係會著手處理件事
達哥，殺一儆百呀
你唔處理好backup 佬單野，黎緊只會更多人做同一樣野
拎你啲片去賺錢

on99 你就真係無人識啦
撐樣子巴打

我記得兩三年前佢係未開廣告
我都係由tatbackup 轉睇佢
分abcdefg真係好煩
不知不覺就靜靜雞開左廣告都冇留意

呢兩日想搵返達叔係幾時話將啲生日快樂統一係轉game時講 走去睇tatbackup 點知我覺得最有可能係既個段唔見左

有無link睇番全套達哥打sleeping dog？

仲成世界既？偷人野上載，仲年賺36萬以上？咁咪無人出街打工？此風不可長呀!

用開AD BLOCK所以唔知佢有開廣告就真

偷人名既新會然都有人撐
你又係新會然呀?

所以邊個曾經力推adblock 邊個就係backup佬

留名跟進

push
push

唔係3年半搵36皮咩 ？
可能我錯

唔係話百幾萬咩
36萬只係一個channel

咁姐係要...

達哥冇證冇據空口講白話屈backup佬
要求達哥交出實質證據

達仔篇聲明話佢睇營利個part都O晒咀

3年半36萬冇可能令達仔咁驚訝，而且佢都話仲高過唔少人月薪，所以一定唔止36萬咁少

PUSH

冇人名冇人樣....條友第一日起就收埋自己唔比人知

你點起?

冇熟人爆料起唔到架

隔離台有小小料

果邊既料我見都係呢邊線人既料黎
而家既問題就係

WHATSAPP都有機會係夾

對話? 圖呢?

係度公開我就變左侵犯私隱
有冇外國發夢既巴打??

朋友大法都得既

都話變本加厲 點解仲將月薪撈埋3年半黎講 一開波就有12萬訂閱咩

屌 我中同 條仆街突然間好撚有米 原來係做呢啲仆街野

你黎

之前有人做google 廣告類嘅佢話至少一百萬

有無料爆

爆既話小心D, 唔同你做PizzaHut可以任爆
呢度好撚多人mon住

呢個月無達仔就唯有係咁聽返以前啲backup

其實獲達哥同意既係咪得tatbackup同MUV?仲有無其他

tatstory都係

爆就爆啦，驚得仲多過個賊，痴線咩
本末倒置

不如我俾堆野你, 你貼上黎

要拎番D錢達哥大可以自己告佢
佢都未急你班瘋狂FANS係度做乜
攪大件事達哥落唔到台分分鐘折埋唔撈

拿我打錯架咋我冇教唆

36萬又唔係多錢
況且個段時間達哥自己又冇BACKUP
我係達哥就豪比佢

之前有人貼曬啦，仲有咩新野貼

唔追究既話人人都可以照偷片賺錢
俾人話就自動收皮無限loop
邊個睇官方?
download完片再upload真心唔洗搞幾耐有easy money

購到口臭，個數係佢老作避稅。而且36萬唔多 咁既說話你都講得出

其實貼上黎有咩問題?
地產仔呃1500蚊個post都係咁貼都無事

隔黎都話如果覺得WHATSAPP都係假既話
咁冇野好繼續爆, 除非BACKUP佬自己認

人地外國發夢見到好似係

個ig 係咪刪左，我開唔到，睇唔到佢follow 咩人

想問發展成點
洗唔洗入數
外國撚追唔倒post

根本唔只36萬

同埋好明顯唔係錢嘅問題

外國巴可以幫手將起底料po出黎

屌個ig都冇埋 好野

小學雞唔好上黎啦

有無人豪36萬比我 豪6萬都得

推下先

Youtube途徑認識達哥歸工最大我覺得係黎特d連環圖

八千買林寶果條片 一出果陣成個fb 都係

以前一直唔睇任何人既直播....覺得睇人打機好無謂...
自從係FB睇到人SHARE達仔玩訓覺狗條綠帽慘執丟條女落海條片
之後就返唔到轉頭

Link

豪一餐飯都得架啦

其實個個咩林偉迪係咪真係backup佬

你打去問下

我都係睇呢條片開始識達哥

36萬都少

36萬對學生哥就多
係香港 一個廁所都買唔到啦
對達哥黎講 長做長有一定重要過呢36萬

如果唔係都唔洗隔2日先打千字文啦
直接出信告佢得啦

根本你地幫佢起人底
攪到佢冇左10% fans(甚至更多)支持仲衰過冇36萬

佢做咁多野就係要build個形象攞支持
你班友同人趕盡殺絕
真係要告出封律師信就得
就鬼起底

原來起底就少左10%咁大影響力

有冇手足加入反達

你真係信36萬 冇左10% fans(甚至更多)支持

我睇呢條，笑到仆街

達朝歷史第一章

是非不分，講到比人偷36萬（實際約百令萬）好合理。

黎特都好，起碼畫圖夠靚

你話係backup佬就屌鳩你

唔知點解，總會有人走出黎勸人唔好起底豪比backup佬，又危言聳聽嚇人小心起人底會犯法，唔知點解

第一章就俾人BAM台

個陣達哥講波被Bam，笑到仆街

由於上星期旁述曼聯對利物浦時，《爆機兄弟》頻道無故被jtv凍結帳號
我們正積極向jtv了解事件，相信很快能將原有帳號解封。
原定節目《直播Fifa12 玩club 劉以達旁述》，將暫停一星期，
我地會趁呢個空檔去構思更多有趣新奇節目送比大家
下星期將會有一連串驚喜，
各位兄弟密切留意啦！

佢好似靜係講過2場波就無再講

世界盃佢試過有聲冇畫咁開台講波

三上 : 脫多小小俾你睇
達哥 : 唔洗喇 唔洗喇 夠喇 唔好呀 喇 夠喇 喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

凈係聽過一三年歐聯決賽拜對多
利曼果陣未開始睇達哥

你有冇理解能力?

到今時今日仲有傻閪信條鳩閪佬淨係收36萬

14世界盃前已經睇開佢，但好似冇聽過呢件事

唔係用twitch同係偷偷地講 無好揚
怕又比人bam

真係忍唔住要問，幫backup佬護航嘅人，你地究竟係收咗backup佬錢定係智商高到看破紅塵？如果係後者，既然36萬對你嚟講唔係好多錢，不如你幫backup佬畀返36萬達哥啦，如果你真係咁偉大，我真人出嚟跪拜你

如果唔係，就唔撚該你地收聲啦，屌你老母

眼訓都推下

此post已完

呢10%垃圾包埋Orange要唔要都擺啦

如果起人底就會無fans
高登一早收左皮啦

Orange其實你係咪backup狗呀

其實網上可以搵到的sources根本唔會犯法

幾多錢都好根本唔係重點

佢未被人爆之前有冇諗過放過達仔
被人爆完就要人放過佢?
不了

收到風backup佬已經驚到瀨晒屎
階段性勝利，可以完啦

咩都冇就完？

你有冇理解能力？

汪明荃都冇咁on9

黎特唔係抄，係二次創作。同backup佬性質都唔同
同埋佢啲畫好盞鬼

最終目標係得番達仔自己決定

繼續做鵪鶉我都幫佢唔到

你可以網上搵到whatsapp對話咁恐怖

其實以我所知如果真係呢條友既話 3年起碼成球野 點止三十六萬

達叔唔係鵪鶉 人地都未返黎香港

backup佬呢刻肯定以為一切都完左

達哥講G記嘅驗證就係呢個

頻道驗證徽章
如果 YouTube 頻道名稱旁有驗證標記 ，就表示該頻道為頂尖創作者所有，或是品牌、企業或機構的官方頻道。

驗證徽章並不會影響頻道在搜尋結果中的排名，頻道也不會因此而享有額外的 YouTube 功能。

如何取得驗證徽章
資格條件
只要頻道訂閱人數達 100,000 人，您就可以向 YouTube 申請驗證徽章。請注意，隨著時間的推移，我們已對這項程序進行了多次變更，因此 YouTube 上可能會有多種不同類型的頻道具備驗證徽章。注意：廣告客戶如有意取得驗證徽章，請洽銷售經理以瞭解詳情。

保有驗證徽章
取得驗證徽章後，就算頻道的訂閱人數有所變動，您的頻道還是可保有該徽章。不過，如果您變更了頻道名稱，那麼改名後的頻道就無法繼續保有驗證徽章。

YouTube 有權在您違反《社群規範》或《YouTube 服務條款》時，撤銷您的驗證徽章或將您的頻道停權。

未完呀

唔厚面皮 唔撚係呀
好彩g記有check到同搵達哥

呢篇雖然有抽水成份,但佢講得好岩,而家既youtube風氣係鍾意偷片拎去賺廣告錢,根本無辦法壓止兼g社都唔理,如果達哥今次既事件係決定放過佢,以後都會繼續有人做呢種野

屌 我意思係如果佢個出發點係純粹方便啲兄弟係好

d 傳媒其實有無了解就係度抽水，全都都信條仆街36萬。，。

佢既出發點係賺錢 ok?佢已經有曬計劃咁去做，鋪好曬後路，從來無露面

邊有如果架

BACKUP佬比狗屌

從來都無佢講既咩方便兄弟
要睇backup我睇tatbackup唔好？

乜冇佢就睇唔到重播架拿

睇唔到架
所以咁多巴打要搵佢返嚟

ok 幾好

係講36萬果度on9

好多人到宜家都誤會達哥出聲明原因
1) 達哥冇明文/口講自己backup, 只係人中開始自己backup

2) 達哥千字文原因唔係見backup佬賺咁多錢，而係班小學雞逼宮同洗chatroom佢先出聲明，佢上年已經知佢賺咁多

3) 佢自己backup都冇諗過賺錢，自家channel冇開廣告，所以冇錢賺，達哥係唔影響開台時間去賺錢eg mafia3係星期六/日先直播，冇影響日常時間

學生搵到錢 邊會收埋收埋
係同學一定知

2果度要多謝波台手足話佢過橋抽板先可以令達仔搞到咁大

原來波台垃圾都有有用既一日

個個好似你咁中左六合彩又要周圍講

第一頁真係backup 佬黎？

你唔比佢比錢叫d人唔好爆
或者合作

千其唔好信三十幾萬 條友起碼賺左成球幾

巴打你係咪有野爆姐 係就send比果位外國巴打啦

其實唔係同佢好熟，只係知佢中學時期好串，無料扮四條 先排聽過下話佢撈得好掂，聽聞話係做啲唔太合法既野，仲收得好埋，賺左成球野有多 初頭以為條友撈粉 但以佢咁柒下柒下又冇乜理由 而家起左底話疑似佢既話 我諗都幾合理

其實唔係同佢好熟，只係知佢中學時期好串，無料扮四條 先排聽過下話佢撈得好掂，聽聞話係做啲唔太合法既野，仲收得好埋，賺左成球野有多 初頭以為條友撈粉 但以佢咁柒下柒下又冇乜理由 而家起左底話疑似佢既話 我諗都幾合理 [/quote］

即係1樓資料同你既口供吻合？

仆街，愈左排睇番都仲係興

陷家產做老翻做到逼正版比“交代”

屌你老味，唔教訓佢只會有下個受害者

頭盔先：如果backup 佬真係佢既話成件事就幾合理，不過都可能跟車太貼 再睇定啲先，始終未夠料

有無d料大家一齊分析下

料唔算多，講到既盡講啦 條友就應該14年畢業 我聽聞佢撈得好掂個陣大概就上年年中既事 聽聞係搵緊月入over5萬咁上下啦

我重好記得達哥好人嘅地方係佢去過本土富士康，個時佢好低調咁黎，我問佢你咩名，佢話阿達。我重講笑問係咪打機個達哥？佢好唔好意思咁話：你話呢？一啲架子都無。

達哥呢單野真係唔好放過佢，佢偷你心血賺錢，佢係需要懲教教佢點樣有正確諗法，同時學下做人咩叫做守法意識。唔俾呢個人生課堂佢，佢永遠都只會心存俾倖，為害世間。

食屎啦文科仔

已經grad左？

中學grad左 唔知佢有冇讀上去

搵backup佬岀黎

條友等天收

咁一樓幅圖啱唔啱feel先

推 睇唔過眼

就以佢處事既古惑情度黎講，根本唔似「學生」

繼續推

話左今次係身邊有人爆料都冇用

推!!!!

爆左都好難confirm係本人

起錯左條友一起比人玩到仆街

都係交返比達哥處理啦，達哥唔會就咁算掛？

無得比佢走 看門狗做野!

達哥給予你真相, 而你知道接下來該怎樣做

其實大家最終想backup佬認真道歉？公開條數，嘔翻啲錢？推到佢做過街老鼠？定係both？

ALL

如果係想逼死佢，會唔會太殘忍？

無知一問 達哥處理就可以搵到條友？

坐翻幾年監先啦 逃稅 侵犯版權

backup佬你洗定八月十五啦

達仔從法律途徑搞
G公司就要提供backup佬資料
而G公司係有齊佢個人資料, 因為收益要寄票俾backup佬
到左法律程序就會知係咪迪迪仔

到時有無得探監？話晒三年半咁辛苦做義工 想拎個橙支持下佢

我幫手backup佢每人係監獄既生活

推到佢嘔返晒出黎 加跪地認錯

我backup你backup佢係監獄既生活記錄
有錢齊齊搵

我拍探監生活

Only One Way Out, Only One Way Out, Only One Way Out.

輕輕鬆鬆咪話我-6

想知之後點，留名

你估實告得入？ 香港既垃圾法律制度下

首期已袋 拍拍囉柚走人

告唔入既話齊齊開BACKUP CHANNEL

有無人話過你諗野好負面

一齊做百萬富豪

有冇人話過你諗野好天真

上左庭未

一齊互click

可能係 但只係覺得你好可憐

連個名都唔係屬於自己
活係人地既影子之下 樣子巴一定好傷心

上庭就算告唔入都煩到個人瘦幾磅

過埋年就WFC架喇, 唔係放過條友呀?

比埋錢都有冇人咁爆？ 比我
我係外國爆

呢樣真

告唔入都臭朵啦
打官司又燒佢一大筆

36萬加公開道歉

真係仲信36萬？

唔信
但係最少都要嘔返佢自己講既36萬出黎，比返達叔又好拎去做公益野又好

我諗佢啲錢都用得七七八八 要佢嘔應該黃膽水都嘔唔出

而家仲要斷左佢米路 點養架車呀 慘慘豬了

如果起錯底，冇理由冇人上水澄清，咁大件事

我覺得起左底

同意

一係養車一係餓死

日日都推

其實我既顧慮係

做落去既話

一陣搞錯對象

唔係話開個post幫林先生平反就解決到問題

所以好難搞

我都怕跟車太貼，不過因為以我所知都幾吻合

不如跟返受害果位林生既意願，等佢處理啦
始終數目唔細，達叔應該唔會出完千字文就算數

達叔都係林生

達哥在台灣公幹時,於酒店自拍,突然間......
欲知後事如何！
就要密切留意今晚 21:00 undergroundDV Facebook！

backup先

今次發達啦
Backupbackup!

變左2130

達叔條新片

仲未有

其實打唔贏的話
達仔都要燒一大筆

估唔到伍公子fb直播打bio7都幾多人睇

集資出錢打官司

利申: 唔識，但冇授權，可唔可以海關跟？

火力唔該

證明到嗰個真係backup狗？
如果殺錯人好慘

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

今年冇得睇打年獸

冇得睇打年獸

Fail😢

backup佬今年冇得過肥年
mola

Molamola

佢呃左咁多不知幾和味
而家仲要開始無人狙擊佢

backup佬開開心心過肥年

其實係咪真係佢？

唔好再推喇

我而家最想係希望達哥出律師信告鳩backup佬

我祝你心想事成

好耐無追，any update?

冇打年獸抽利是

有冇人backup左backup佬個道歉post同回覆? 睇下有冇蜘蛛馬跡

初一返工又推下

幫手推吓

打年獸

唔係當無事阿...backup咁賤

等睇back佬最後無事

首期已袋，理得你

推一推

冇得睇達哥

[url

backup賤賊已過肥年

又推

都係chok囝靚仔d

推撚到上報

12頁都做唔到野
我係BACKUP真係一個一個名指住黎笑

連登起底效率

繼續推 推到出堆而家係咪讀緊HKCC 狙擊條撚樣

__1___1__

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

有料都唔爆啦咁撚樣態度

yy

連登仔好撚廢 學人開post追擊

根本就刷存在感

講多啲

知既已講哂 爬返文

未有進展, 新年休息.......

加油

推撚死個打靶仔

起阿

推爆

完

輕輕一推

好掛住達子

已經無人理

Backup佬幾時上水幫張曦霎backup?

TAT FIFA條仆街仲開緊廣告

好撚野

真係冇乜野可以做到咁

backup狗成球野袋袋平安過肥年

見到呢個post仲會有人驚咩

原來仲有花生食
推下先

達仔應該重同緊台妹打war game

林偉迪先生經常夜晚進行剪片工作 然後問過佢個身邊既朋友 佢話唔講啦
咁應該都8，9成係佢

番左香港啦

條友好似係我小學啲師弟

叫九龍城浸信會禧年(恩平)小學

利伸: 唔識佢

係佢又點啊

而家unun腳過緊肥年咋

有冇人有2012 年backup啲片
冇得睇番hitman

又無左件事
Backup佬拎住幾百萬過肥年

又無o野可以做到 除左推po 真係唔知可以做咩 除非達哥出律師信啦

無話一定要告 要g公司公開佢嘅收入 backup佬都有排煩

畀啲火黎

冇人想知 咪撚煩啦

其實我覺得佢仲有其他channel搵食 唔係淨係達叔片

我都覺

完喇 ？

PISH

點

果陣有個自稱backup佬喺連登開po話犧牲咗自己啲溫書時間去錄片㗎喎仲有人窒翻佢既然達哥都俾時間佢溫書點解仲要難為達哥係咪果個黎

好掛住達哥

達哥快平伏心情，支持你

幾時開台
唔記得

好似19

達哥有片，入去俾個like

Like左兩次

係咪confirm 左條友係佢

而家仲有個TVB女黎孚飯食

日日開台？

Pish 希望快啲搵到堅料

無晒聲氣...網路世界仲係好細..

起到條仆街底未?

達哥19號仲會唔會講下佢討伐左backup狗未

達哥用iphone

條仆街仔捨得死未

香港人係善忘
Backup佬unun腳收錢收皮
冇野要上身

Backup狗死全家

又話係兄弟 但冇人幫達叔出頭

怒推一下

算啦 已經冇人理 得自己一個可以點

已經無左件事

喂屌，推返起哩單野呀，唔可以就咁算

以前d 起底專才去哂邊

高谷唔容許惡人蕭遙法外

推呀 唔好等人唔記得

首先要個當事人冇收得咁密 條仆街咁撚小心 而家係度unun腳笑鳩我地

佢連facebook有自己既相都del哂 不過以佢咁小心 應該facebook都有幾個分身

剩係要佢嘔返咁耐以黎賺過既錢就夠

有冇得聽返backup佬直播段錄音?

？ ？ ？
最後backup佬攬住d錢成功潛水？

搵律師告鳩佢啦

[black] [/black]

真係無從入手 佢收得太密

推撚死佢

應該冇人backup到個backup

無人再推了😭

倒數５日，達朝回歸

繼續冇人理，另一個post都係

倒數４日，達朝回歸

達仔

推到BACKUP狗死為止

幫推

袋袋平安

倒數３日，達朝回歸

證實咗係未

個post still alive

Backup 狗死灰復燃？！

????

倒數２日，達朝回歸

倒數１日，達朝回歸

同佢同一間中學
聽過佢親口承認自己幫達子backup
勿相親

爆多Ｄ

佢係咪星期二先開返台？

聽日, 好似係

唔好講啲又唔講啦

同佢唔熟
剩係知道佢以前讀中學，
考試前偷左啲試卷，然後背哂啲答案
不如各位講下想知啲咩，睇下小弟幫唔幫到手

巴打你知既所有野

剩係知佢周圍同人講 佢有做達子backup，同埋有一排突然間發左達咁囉。
如果我無記錯呢，佢應該係2010-12年左右開始同人講自己使backup。
Btw 佢都幾毒下，本時講野串柒柒，俾人兇兩兇就笠水，同backup佬嘅言行都幾吻合

請繼續

達朝回歸，就在今天，就在今天

開名比相，唔係請註明ff

無相啊巴打...
林偉迪 Nick Lam
2014年DSE衰左 然後retake左一年
佢可能都知自己黃左 Facebook unfriend左一堆人

MORE

可應已經開埋分身Facebook

Btw

最愛金句
君子病無能焉，不病人之不己知也。(論15.19)
仕而優則學，學而優則仕。(論19.13)
士不可以不弘毅，任重而道遠。(論8.7)
學而不思則罔，思而不學則殆。(論2.14)
不挾長，不挾貴，不挾兄弟而友。友也者，友其德也，不可以有挾也。(孟子萬章下)
聖人千慮，必有一失；愚人千慮，必有一得。(晏子春秋)
學不可以已。(荀子勸學)
真積力久則入。(荀子勸學)

德之賊 專偷光環

推推先

唔好以為冇人記得

準備定開13

達仔今晚開唔開台

undergroundDV
3 hrs ·

2017年2月20日
今晚9點半，
提醒眾卿家準時上朝~
遲到者，罰金三億兆京達朝幣！

佢facebook都刪哂有佢樣既相啦

達哥

達哥 : 繼續跟進, 加油
我有幫你日日推post架

達哥好波

CHOK巴開定13都得
達哥仲要話繼續跟進

話息事寧人班撚樣出黎啦